其實英國/美國有冇集運?

香港就有啦,如果去到外國又可以點?

你想淘寶去英國

之前試過由美國網店買口罩,但係佢淨係送美國本土,我就集運送返香港,想睇睇外國有冇依d公司就算amazon都唔一定美國送英國啦